大律師公會主席：條文都冇 我連想評論都無從入手！

戴啟思心諗：Am I a joke to you?

大律師公會主席戴啓思，致函律政司司長鄭若驊和政制及内地事務局局長曾國衞，表示法律界人士有緊急需要，了解「港區國安法」的要點，希望鄭若驊能夠盡力解説。戴啓思表示，「港區國安法」似乎即將頒布，但將影響個人權利和義務的内地法律引入香港，而不經過立法會審議是憲制上的創新做法，至今很少人看過草案内容，確實是不尋常的情況。

戴啓思表示，法律界無法循以往的正常途徑查詢律政司，例如當中的條款會否或者如何影響目前的檢控政策，如何確保《香港人權法案條例》的相關保障，以及陪審團等安排，法律界亦關注如何定義分裂、顛覆國家政權，以及勾結外部勢力等。

剪片時聽了超過十次，但每次都起哂雞皮，去到最後都係忍唔住喊。

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。提醒自己，你不是孤單的；亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

Sorry借個位

即係冇你地份玩囉
法治
香港
Joke

用正常法治模式去套落共匪式司法體系=牛頭唔搭馬嘴
條文點解要披露比你睇？
條文重要咩？
我国陽光司法既野關你大律師公會q事

國安法案件真係打律政屍搵QC打or拎意見會唔會勾結外部勢力

當你仲覺得法律係政權同人民嘅合約，條文細節好重要，中共係覺得法律只係工具，人民係我靠武力搶番黎，我想點就係點。

淋病都未睇過

討論條文根本冇意義
有條文中共都唔會跟

睇完你地最多咪遊行反對下

見到班律師仲戇鳩鳩咁對住條濕鳩法例左屌右屌其實真係好可悲
香港嘅精英連批評都要對錯題
唔知佢地有心對錯定真心對錯啦

創新做法

this is china. jpg

黑箱作業大國

講真支那真係當你哋班假髮黨奇珍異獸咁撚咋

手足大家71見

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

就係唔想比你地屌 所以先收埋
司法制度 立法制度都淪陷左啦
不如向外國求救仲好啦

法治未死

根本就係班法律撚仲未訓醒，人地一早架空哂你地啦，死攬住法治把撚咩

不過佢地有得移民

同鬼佬飲茶都可以係勾結外國勢力,危害國家安全,欲加之罪何患無詞

重點

呃到你以為佢地未訓醒

佢地都幾醒

冇你ge事啦
一國一制了

支那法治就係人治, 人治就係黨治
大律師公會? 準備變法律同好會, 香港法律歷史學會